去街最好要同朋友一齊

治安不好，單獨去街唔安全。